中年漢疑搞婚外情 撼頭埋牆自殺

中年漢疑搞婚外情 撼頭埋牆自殺

即時突發

2017-11-18 00:53:09 HKT

昨晚11時許，將軍澳尚德邨尚明樓，一名50多歲男子疑婚外情，與妻子發生爭執，男子拆去廁所馬桶蓋扑頭企圖自殺，並撼頭埋牆，以致頭破血流受傷昏迷，家人制止並報警。救護員到場送伊利沙伯醫院救治，其後回復清醒。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

傻鳩

又一弱智上報

死唔去變癡呆先慘

本身都⋯

馬桶蓋係....？

or

係咪睇得太多古裝片, 以為撼柱即死?

下面好似叫水箱蓋

屎塔蓋rip

男人婚外情唔係個女人要死反而佢自己去死